波台班ching巧型牙😍😍

收皮啦 成班賭撚三五成群打埋晒啲5p殘體字
同啲社會寄生蟲廢老冇撚分別

認同請正評

正評我既！

食屎啦波台狗 連登寄生蟲

唔知幾時高乘駿9up都上神台

樓豬唔滿意咪走囉
支持樓豬離開連登

支持巴打狙擊中介狗

十卜ching

Sor牙 我g錯啦

支持扑哂班波台狗

就第一個扑你先

蘇扑user-毒男真好彩😤

屌你個25

樓主係咪高登果隻煩膠裝家姐沖涼？

波台班垃圾

蘇扑user-夏榮公主

show blocked u曬-南豬條鳩

係

你米系其中一個

應該唔係 樓豬係抄人名only

BLOCK哂班廢CHING先 正評左

從佢地身上真係體現唔到體育有乜意義 原來689講得啱

米你老母 系你老母

原來係copycat

系 同你開D廢PO一撚樣

米挽拉

考完通識，打咗個丁，凖備溫中文
溫書啦DSE G

牙你老母

大家放過樓主
佢係老表 細過我幾年
3年發燒燒壞腦
689上台果日佢話要加入解放軍
林鄭勝出果日佢話要加入FBI
佢一星期有五日都係青山過
比較少接觸人 唔太識表達
大家唔好咁上心

波台自治區

細蚊囝真係細蚊囝，垃圾都抄

波台係連登毒瘤

自膠
睇到標題好火sorry巴打

我好尊敬佢架

支持樓主

一早就del走波台啦
樓上班ching我扑野佢地
佢地應該好撚痛

連登只可以有cc台 感情台

呢個仲廢過中專仔 戰鬥力同寶寶數學一樣

強烈建議del左成個波台佢

留返個成人台比連登毒J們睇J圖打飛機都得掛

你個仁娃25-.-

Ching講得岩

有冇得扑晒成個波台

收皮啦 成日扑住打j

g持

系你老母

G持捉哂d 5p

唔好聽你講

系呀系呀系呀

一個post就引咁多手足入黎
樓主好波！見一個block一個
替天行道！連登只可以有真mk仔存在
屌絲打屌到jj軟

睇波唔賭波 睇來幹什麼呀巴打

哎吔吔.....唔係 唔記得波台手足大曬有自己文化 撚開非波台會員架添 等我轉一轉個tone先...

睇波吾賭波 睇來幹什麼牙ching
波台手足本是一家 我地刀應該體諒賭波手足 屠狗會
d 藍波撚 想講其他體育o既新會然我地刀趕走晒啦 但賭波撚本是一家 不分你我gama 對不對 再吾系 我地返joe囝度la

巧痛架 輕手啲丫哥哥

你隻死臭g25雞

樓豬係狗=.=

=.= 又一個5P表情撚 扑!

呢句好過分
蘇卜u曬-朴錯窿

吹牙=.=

巧痛=!=

( Show Blocked User - 朴初瓏😍 )

喂喂
貢25=.=

正評證明一切！

吾講甘多正皮系我比樓豬既動力
希望你可以打沉波台

咁又點姐
波台班ching都睇唔到啦
係就入波台開啦

25=,=

吾你老母
講你老母
甘你老母
多你老母
正你老母
皮你老母
系你老母
我你老母
屌你老母唔打啦 攰

岩牙 十卜樓豬^^

系你老母個老母

多謝樓主，又block一堆波台狗

系你老母個老母個老母

多謝樓豬 一次過引曬班波台狗比我block*.*

做乜鳩

真係唔知你做乜鳩 咁都要cap出黎

巧威威牙=.=
單機啦=.=

扑撚哂佢地就岩嫁啦

呢d咪法西斯囉

block埋件黑鬼唔該=.=

威啦 扑晒咁多人 爽死啦

on9仔以為自己好威

好型呀
跪求block list

btw 條友好撚毒
成塊面都係暗瘡既油頭大毒撚

笑4

笑撚左
單機都話比人知
我就從來唔扑人 唔似連登小朋友咁小氣

寧願要五毛都唔要波台

岩呀！死翻去高登奶袋底啦垃圾

多謝技持波台

波台狗咪5毛囉on9,識唔識我大佬:返六日xxx?

多謝樓豬引哂佢地 扑左吾少波台狗了

樓豬ho ball

巧惡

好想奶你隻白虎

樓豬係雞

我想奶你

gay
小妹咩都睇唔到

U too

走啦臭鳩 咪阻我奶白虎！

25

我係感情台mk囝
今晚扑野夜唔夜牙

你地系5毛=.=

你最25

瓏狗

咩料牙

我愛JOE力既 不服力辯

禾法國依到同禾之前蒲開既三男二女論壇差不多
感情台簡直是天堂都比三男二女更好

我愛朴初瓏

你系25囝

你令吾令仔？

大家都是狗！

ok啦 應該好過你ex既

大波妹

咪再講我對奶ok

你可以同我ex一齊先

咁6個最大係你=.=

樓主呢到我頂住先 快啲坐潛艇返屌奶星

忘記佢搵我啦

笠水狗 笠撚到外太空

樓主做得好 引哂班波台垃圾出黎
我都卜哂班垃圾了

皮已正

pm凸

連登有創意台就夠啦

咁就搵到女朋友啦
波台狗好渣 真係做感情台5p好啲

巧波

吾好扑我呀清🙈🙈

系 甘刀講得出口

卜左了

有咩意思 咪又係逐個㩒睇下我地講咩

波台真係好撚垃圾
成堆精神病同社會最低層
炒場狗都幾隻

建議樓主約依條粒水王隻揪
你出張場紙佢就收皮

你真系波台狗？

架純係雞

樓豬肯bk場先蒜啦

9個負評中 一定有依幾隻狗

又係正負評留言相反

唔係佢block錯人

你也是狗!

唔洗bk都粒左水啦 粒水王

難分真與假

屌你牙 你就狗

韓畜=肉便器

係創2台開post屌波台
淆閪

唔係扑左我咩

樓豬ho ball, 喺創意台出post屌波台狗就唔驚俾人圍啦

本身小妹巧傷心架

你都係唔好係波台蒲了

自我感覺良好

屌原本我都係咁諗 係波台開比人屌到反皮都似

你都係
教壞細路迷g

真 班友冇性架

支持樓主 bk場打鳩波台狗
比埋對手你
第一個打世界粒水王 依件出場紙就ko
之後打人妖大叔 例上邊個條朴xx 依件都係出場紙就ko
最後打埋班炒場狗 佢見慣場紙 所以依班要真打

喂喂
又單單打打

波台刀系俾正皮

希望樓豬肅清波台垃圾

岩牙CHING 巧叻叻朱

以德報怨 ching ho ball

樓豬ho ball
Between 今晚all in左華西串伊巴 有冇同路

扑左瓏狗了

係人都知u係波台狗啦

波台班撚樣現實咪又係d核突廢中，好心死返香討啦，走黎連登做乜柒

多謝樓主，block 得好過癮

Show Blocked User - 南珠隻狗

十卜

有咩誤會

矛甘多5會

ching系米有誤會也🙄

笑04

25 槍口向外牙畜牲

貢你呢25

單機都唔撚想見你地班5p

G持扑哂佢地

和解OK?

請問幾時清算波台？

你班創意台太多不知所謂嘅人
有啲9up兩句學人講創意
直接講明9up post算喇

樓主返咗屌奶星未 我好擔心

成班狗講狗話 我真係睇唔明狗講咩 所以都唔係幾想理佢地

Pish

禾刀系巧同意樓豬梨牙

屌我做咗標題黨，一見就入嚟負皮 sorry

正皮左
想問下儲夠幾多正皮可以換到一個波台手足條命牙

巴打集中去我個post！

多幾個 Po 壯大聲勢....

波台狗

18個人負評

波台垃圾得18個人圍威喂

啱牙